一個動作話你知點解艾殊利高爾係當代第一左閘

一個自轉360玩走兩個守衛再交助攻

問過卡路士未

A高防守同功能性贏rc九條街

唔係唔認同佢勁

但從張圖真係反映唔到啲咩

同一個動作話你知點解米雞係當代第一中場

現場球迷acole轉身嗰刻都嘩咗出聲歡呼 仲要阿仙奴係作客

同一個動作？

得罪講句馬細路超越左

當代

第一中堅

仲識護空門

勁好多

爺爺又贏

開個post 都要用埋d on9 content farm 用語

昆撚到你入嚟咪又係成功 怪就怪你豬

佢自己都話-6

j黎j去都係得呢球，俾啲新意啦

護空門都好好J

早幾年左閘
A高 艾拉 拿姆 艾比度
E家左閘
馬些路 佐迪艾巴 阿拉巴
上一代好似高質d
又攻得又守得

但真係世紀金球喎老友

A高比牙朗玩到一字碼.gif

出道係FW 黎

話晒都新拖舟

卡路士靚罰球大撚把啦
好過你搵個咁普通既轉身黎j

大撚把？

有幾大撚把 搵個數字黎睇下好無

咁你比d新意射黎睇下

痴撚線 大撚把

Evra 點會夠同呢班人到比

馬些路守好似爭啲
阿拉巴感覺上全能啲

被動技能lv. 99
個陣成隊車路士後防都有呢個技能

屌你提A高 梗係提護空門

卡路士勁好撚多，呢個不了

卡路士進攻上一定係勁d 既 不過唔知由幾時開始d 人evaluate 一個閘勁唔勁已經係唔理佢防守能力 正如marcelo 都可以被稱為當今第一左閘

挷鞋帶方面？

C 朗講過話英超果時再難搞既左閘就係a高

一味神化卡路士果班撚頭有幾多個真係睇過
防守失位多過食飯
後生咪回追到囉 體能一跌即刻收皮
定係winning好用就覺得現實都勁呀

馬些路守波都好過卡路士啦

依家閘要上前代替翼鋒拉開闊度
唔攻得都好難有強隊正選
同時都放大咗失位問題

wengerball

呢堆人唯2入過best 11

冇錯
時代唔同左 閘個功用同職責都唔同左
點解acole成日護到空門 就係因為防守意識極強
但現今足球 對閘既防守意識需求唔大
反而需要佢地overlap去令個進攻更立體
所以防守意識好既閘已經買少見少

C朗鳩插花自己都玩撚到自己仆街添

叫牙朗都未必射到啦 可能宜家啲00後唔知卡路士係邊個呢，02年隊巴西擺係今年世界杯到，我諗應該無人能敵

Evra 都未夠班

Alberto.M 無得輸